九龍區邊度做西裝好

見親多人去既都係中環尖沙咀

你知啦做西裝起碼去三次

想搵d 就腳 之前好似聽巴打講黃大仙有間ok

筆直3~4k

唔該哂

elements果間Brioni唔錯，平平地造返套粗著

upup 集思廣益